大家點睇上帝/佛祖/其他宗教嘅神完全無阻止世界不公義事情發生？

好聽D就話係神俾嘅考驗，惡人下世會有報應，難聽D就係神根本唔存在，或者佢地坐視不理，中意食花生同睇倒善良嘅人仆街最開心

宗教根本就係一場騙局

禍福無門,
唯人自招,
福惡之報,
如影隨形。

佛祖唔係神
佛係覺醒者

佛教係冇神架喎

難道神佛都放棄咗醜惡嘅世界，覺得無得救

因為習大大已取代眾神地位，來，眾神聽命！

God helps those who help themselves.

其實地球先係地獄

因為宗教的力量無世人幻想得咁有效，只係單純的導人向善。

利申唔反任何宗教

兩堆螞蟻打架，身為人嘅你見到會唔會分開佢地阻止佢地？會唔會關心究竟邊一堆出手先？邊一堆先係正義個堆，之後懲罰壞個堆？
如果世上真係有神，而佢嘅能力係超乎想像地高過人。
咁嘅話，神睇人，同人睇螞蟻，本質上無分別。

生前係俾個平台你自我發揮
死後先計返生前所作所為

你想唔付出，祈求有神賜民主自由畀你？
賜咗畀你，你又會唔會珍惜先

你睇得太短。
而且神睇感知個時間線同人唔同
姐係你想像下你睇一條片可以任意飛去某一個point咁

上帝理應悔改.jpg

因果呢家野...
香港人前世一定做錯野
所以今世一定要做返啱佢！
如果唔係下世仲慘！

中國國家主席習近平2013年上任，個人行事作風大膽、強硬，美國《時代》雜誌亞洲版曾以「習皇帝」（Emperor Xi）稱之，但稱讚他在海內外享有正面好評。台灣法師淨空近日一段多年前講經的影片瘋傳，他對習抱持極大讚譽，甚至以「菩薩化身」形容。

知名插畫家「幹幹貓」在粉絲專頁上轉載了一支2015年影片，內容是淨空法師前一年在澳洲「淨宗學院」的講經片段，他盛讚習近平是好的帶頭人，過去中國文明盛世只影響東亞，現在能邁向全世界，「我們碰到一個好的帶頭人，習主席，他在帶頭，真難得。」

淨空法師說，他看了幾段習近平出訪和談話的影片，內心感到很歡喜，可以稱習是「菩薩再來、再來人，菩薩化身。」他盛讚，習近平所作所為完全是為國家、為民族、為全世界苦難眾生付出，並非想到自己，所以他認為這世界很有前途和希望。

習主席咪嚟現世救你地囉

佛陀從來都唔係掌控世界，世間係要由眾生自己去創造

佛教有神 歸類係天人/阿修羅
不過係佛既世界觀入面 神都係係六道內 會有壞滅一日

神?比黑警扑濕左啦

所以鄺神變咗做神

講笑

我係比較Newage 果邊
我比較信每個人係神嘅一部份
係神嘅一個整體角度睇 善惡係人嘅判斷
而且善惡必須共存
即係話沒有惡你唔知善係乜嘢
亦如沒有黑喑你唔知咩係光明
往往係有一個對比先知另外一面嘅精髓
所以個定律係只有因果
人就係要學自己想做點樣嘅人 去終止自己認為壞嘅因果 種自己認為好嘅因果

又話上帝係全能？